邊個去加泰集會邊個就係鬼

我係捉鬼撚中計撚分化撚 自己都未企撚穩仲點stand with catalonia?

利申:支持加泰獨立

咁都夠膽講支持 同鍵盤建國一樣

去集會先可以叫支持建國？

C了